最好天光之前分開走 未到副歌的前奏..

就似一杯香醇的酒 投入剎那享受..🚬

見光死?

斬sir都幾bedboy